木曜四超玩，一日尾牙呢集個bgm係乜

溫妮同阿部迎賓帶位個段
45:47

44:39先岩

巴打